元朗好多白衫非法集會 請大家唔好打999

我講笑咋，不過有人話999CUT線唔知真定假

好 我打

推

999 cut me

But I got through to 36611676 but Police officer Chan (IN351054) said not his districts problem